贏左喇終於

贏啦！靜晒啦！享受太平啦！
一靜咋，所以大圍捕秋後帳就黎晒喇！

你地真係以為贏左個區選通左條美國法就贏晒唔使做野喇，而家係贏呀！不過唔係你地班港豬，

係班黑警同林病贏呀！

由捉貼連濃牆但唔捉貼賣樓宣傳，到濫用法律去亂捉洗黑錢，全部都係用法亂捉人，捉左最後實告唔入，但就嚇怕晒啲人唔敢反抗。